除左劉嘉玲, 惠英紅之外, 香港仲有邊個演員稱得上影后?

細數歷屆影后
周冬雨,湯唯,章子怡,鞏俐, 趙薇呢啲全唔係香港人
雖然劉嘉玲都炆水..
葉德嫻, 鮑起靜差啲影后氣場
張曼玉,張柏芝近年好似退出香港呢個圈咁
楊千嬅, 鄭秀文比較似一個歌手多過演員
而且楊既演技一直都吹大左

葉德嫻, 鮑起靜差啲影后氣場

你都on99 影帝影后準則唔關氣場事啦

蕭芳芳感覺氣場一般 但人地實力派做左影后

金燕玲

湯唯ok la

汪明荃

劉嘉玲演技麻麻地

金燕玲、鮑姐、葉德孄

劉嘉玲絕對唔係影后級數...

@我有畀你屌架！

葉童 鄭裕玲

拉

耆齡王鮑姐囉

葉德嫻，dodo，蕭芳芳
呢三位真影后，冇得頂

阿sa, stephy

可惜係鄰國人...

呢個係視后

香港人。。

阿sa, stephy, 林嘉欣,吳君如
仲差幾皮..

差咩影后氣場
年紀太大？

香港主流電影嘅女主角其實等同男配角
所以就算真係演得你都未必知

葉德嫻超晒班
梅姐唔知算唔算，要撞岩適合佢既作品先會演技爆發

毛姐呢？黃金花真係好好睇喎

羅蘭

肯學廣東話 算係咁啦

鄭裕玲

葉德嫻都叫差啲氣場

葉德嫻已經贏哂

黃金花好一般

我鍾意吳君如

惠英紅如果唔係去咗英皇，佢家陣仲係CCTVB演主角呀媽
仲未計佢奶共奶到雪雪聲
Deanie姐拍完桃姐攞威尼斯影后，英皇就拍幸運是我捧惠英紅
(連套片名同主題曲都係Deanie姐首本名曲之一)
話說惠英紅早幾個月先上完支那綜藝節目演桃姐，睇完就會明白惠英紅同葉德嫻嘅差距有幾遠
Deanie姐演喜劇又係一絕，節奏感一流，歌藝更係Diva級

香港得三位女演員攞過國際影后
張曼玉、蕭芳芳、葉德嫻
以上三位先稱得上影后
可惜芳芳姐endorse 777，無辦法，佢生活離地加上護苗基金係NGO
Deanie姐就係威武不能屈嘅表表者，64後到依家都反共，始終如一

張曼玉勁到攞康城影后

估唔到葉德嫻咁少產都咁多fans
講演技, 佘詩曼肯定唔會輸比香港班一線影后, 佢拍葉念琛黃先實發揮得好好, 但真係阿佘欠一個好電影既劇本, 同埋冇好導演配合,
雖然知佢藍, 但對佘詩曼有好深既情意結, 睇見佢年紀愈來愈大都未有電影代表作, 覺得好dum心....

葉德嫻攞咗威尼斯影后都叫差啲氣場
劉嘉玲差幾班喇

劉嘉玲

劉嘉玲垃圾當寶，此post已完

袁詠儀

樓主老母真係演技派啦 靠霸氣引人屌佢

惠英紅嘅演技係可以，但我覺得局限喺某啲角色
佢要做啲外放嘅 硬朗嘅會做得比較好
而且佢係今年先願意做一啲柔和少少角色，以前都淨係做爭獎戲

一定係張曼玉金馬金像加埋拎過十次，仲有康城柏林都拎過

係...溜左呢個

Deanie姐係原角，你點都有先入為主既

章子怡都有話惠英紅演戲已經成精....

吳君如真係有你所講個氣場喎

葉德嫻都無氣場

就算公司想捧，咁佢係有能力+運氣先可以接二連三攞到影后嘅
(Sammi提名咗咁多次都攞唔到...)
但相比起張曼玉、蕭芳芳、葉德嫻，咁佢明顯唔係同一個層次

袁詠儀
可惜得罪太多人

其實趙薇都係拎香港身分證

感覺上梅姐影金枝玉葉好似演緊佢自己咁

章子怡話惠英紅係神添，中共綜藝節目誇張手法得啖笑
惠英紅演桃姐嗰段除咗中風+主僕情之外，同原本嘅桃姐係無關係
惠對於點樣演繹中風，形體同聲音都唔係嗰回事，有機會係自己諗出嚟而唔係透過觀察
亦睇唔出佢點理解故事入面主僕之間嘅關係，總之個劇本要煽情就煽情啦 (不過得嗰11分鐘係難嘅，而且又係節目，但如果佢可以喺當中有令我眼前一亮嘅表現，得一刻都已經收貨架喇，可惜冇)
喺香港，佢演技有番咁上下，相對同年紀嘅人有身形身高優勢亦冇差唔多類型嘅女演員，英皇有大把資源，奶共，喺依個時代咪彈出囉

但講到神、成精就...............errrr

電視味就係電視味